比爾沙如果十場就被炒我完全唔會意外

對強隊就靚住咁輸
對同級球會就無料到係咁失分

入波😂

1:0

你一出po 就入波，笑死me

樓主好準

可唔可講下你點睇一陣果幾場
買你對面上車不是夢

仲有咁多時間

發覺你真係好撚戇鳩

死戇鳩 死返去睇tvb啦屌你老母

殺故兇手 仆街死啦你

連登兩隊

樓主出多幾個po 幫幫手，咁先可以入多幾球

比爾沙玩完

屈dee 係勁

比爾沙4-1 4-5？

索性唔好擺後衛打多四個前啦
反正有等於無

三個月內成班一定跑到無氣

對富咸都要失三粒
隊波一定頹 點可能場場入住三球四球咁踢去防後面失咁多波

抵死啦賭仔